返黎block我ig 係乜玩法

我最近stalk我ex ig 發現佢又block左我

到底乜心態？

利申：我無睇2個幾月左右

不如講下你自己咩心態先

一開始search唔到佢個下 我第一個諗法係擔心佢岀事 以為佢因乜事del ig

不如一齊逆向思維
我ex unfollowed 我Instagram
但冇block我睇佢
又係咩心態

個陣我都係咁 最後連ig都睇唔返

有啲咁糾纏不清嘅前度
真係好恐怖
分咗手就分咗手啦
stalk乜撚嘢啫

人係有感情 會念舊都唔得？
都想知下佢過得好唔好

念乜嘢呀
會念會珍惜就唔會分手
除非一開始講好咗真係做返朋友
唔係就唔好聯絡唔好見唔好知

我係被飛個個 算啦 屎忽痕睇下姐。
發現自己已經無咁痛都係好事黎既…

咁重衰
佢飛得你都擺明唔再愛
你咁樣做咪令佢更討厭你
Block咗都好事嚟呀
醒晒啦

放心啦 我唔係成日用ig 所以唔鍾意stalk
咁佢既然可以揀個厹 最後講乜都哂氣

一樣
希望唔好比啲港女呃

港女好多雞！

抵啦

算啦 關你咩事
因咩事del ig 都唔關你事

唔撚想再關心你
但唔阻止你繼續關心佢

岩 唉………

分左手
大家都無unfollow對方
仲會睇story....
但就完全唔會比任何like

我係unfollow左大家，一個月後又follow返